發現徐藝洋都幾正

TAO哥屌過幾多次呢

tao哥0泥

咩樣

有撚病？

who

自己GOOGLE

有無新圖，無追d大陸綜

老細唔洗試鐘?

一個北姑一個北佬

導狗快撚啲死

下咩事=.=

導狗我老公

邊伯賢我烏龜個名

你同佢一齊死啦

證明你都中意邊伯賢

🐢

我咁撐你

咩二思

一係你老公死
一係你哋兩個一齊死
你自己揀

圭賢

藝洋死

屌

G

伯賢死

自認烏龜